邊度會有ticwatch2賣

行左成個深水埗都見到有
到底邊度有得買呀
有冇師兄知道邊度有得買！
心急人上

你自己咪講左

你咪見到有得買囉

見到有咪買囉
等咩姐

amazon國際版
淘寶大陸版

btw隻野唔太岩香港人

點解咁講
利申：想買一隻

我果隻係淘返黎，唔知點解淨係可以睇到最新果一條msg ，想睇返上幾條都唔得

點解點解點解咁講

頂 原來我打咗深水埗有